我愛上左我夢入面嘅女仔

我真係好掛住你
可唔可以比我喺現實見到你
少少傲嬌得嚟 但又好愛我
同你分開左之後我比人落左藥
好想知你仲安唔安全

響夢入面見到嘅人通常係你真實識嘅人嘅影射嚟
諗下有冇真係識呢個人 諗夢入面果個最起眼嘅特徵

死啦 呢排冇咩同女仔接觸
會唔會係動漫人物嚟

可能係茶餐廳/街市
叫你靚仔既阿姐

虛竹？

希望今晚再夢見你
好擔心你呀

啲阿姐寧願叫我細路都唔叫我靚仔

柯南第一集？

係唔係我？

投射嚟嘅啫
性別唔一定係一樣嘅

叫佢比聯絡資料你

夢境其實係腦生產出黎既廢物黎